[中大人入] 學生會比人蝦緊

詳情可以睇CU secret

宜家個問題係 有一班非中大人嘅前線態度好差又唔肯聽中大學生嘅意見, 甚至以武力兇鳩學生 又話要裝修又話要燒SU/ 宿

到底當外界同傳媒係到不停講話支援學生嘅時候, 呢班所謂支援學生嘅前線有冇尊重過我校學生? 係一個學校環境入面, 學生是否應有多d 主導權?

若然你要入中大態度咁惡劣地做土皇帝去 “保護” 我地咁不如你走啦, 我地自己搞掂。

我認為中大情況可以有兩個方案:
1. 我地中大人走曬, 反正都完左sem, 冇曬學生, 等佢地守空城。 變左空城就算狗攻左入黎都唔會有發現同損傷。
2. 集合中大人，透過中大學生會集合民意轉達比前線, 佢地唔聽我地就以人多咁圍到佢地走為止

中大人點睇?

推比中大人睇

求下大家

救救中大

唔好比外人蝦學生

分化

我唔係分化撚 我果晚都係到

笑左 你係咪中大 你果日係到? 你呢幾日係到?

我想講D mk 濫用車嘅情況改善左未？
at least 我琴日坐嘅車都仲ok

嘉年華mk同偽勇武有膽嚇學生
冇膽上前綫
大家團結啲好冇？

真正中大人，請守住中大

利申：無力既老鬼

現實情況係調返轉
SU同屬會全部人有名有姓企喺入面
有啲野無其他手足咁易做
而且佢地要背負埋校友既期望
呢樣野大家要理解 尤其場內非中大手足
各自做各自做到既野得唔得 攞個共識互相尊重者
無人想割對方 但身位唔同係事實

由分中大人 唔中大人 己經好分化

咁不如你自己守哂佢 唔好叫人幫手啦

唔係唔好幫手
但如果要人幫手嘅代價係佢地一有不滿就話要燒cusu 要裝修宿嘅話, 我地唔需要一d 咁狂妄自大嘅人做前線

明白啊
所以希望佢地可以整個平台整合一下中大人嘅意願
至少表達我地嘅底線
例如唔可以一有不滿就燒SU, 裝修宿咁

樓豬show張中大證先再講嘢

樹大有枯枝
根本有好小部分勇武同黑警心態一樣
掛住革命個名周街燒野打人

所以一早先話唔應該有陣地，一有陣地就會有人爭做大台，依個係雨傘教訓黎
以往每次行動都係新手足，大家打完走，唔會有野爭

咪撚再出呢類post
根本就分化有意見落場講，唔好下下放晒上網

最緊要係你呢樣野其實已經過咗時

個場係中大
唔同彌敦道，中環屬於大家
應該以中大學生作主
唔係話要大台
而係最終決定權應該交俾中大學生
咁係防止有鬼帶風向

你咁樣係唔會令我驚㗎

落場講有用? d 人聽咩?
我十幾個中大朋友出黎tg rubber bullet 果晚係到
宜家心灰意懶走曬
而家中大應該空城定點?

人地show 咗=[

根據我觀字多年, 樓豬係勇武靚女